覺唔覺暗瘡其實關現代人食野事

香港食野多油多鹽
多糖

奶類製品又會易發暗瘡

身邊好多人食煎炸野冇運動又成日夜瞓都青靚白淨又點解？

唔關
大把人戒哂口依然爆哂瘡

基因問題多 好似係

空氣同埋基因問題

壓力 心理

空氣差
飲食習慣唔同以前
壓力大

= 暗瘡火山爆發

基因問題但暗瘡又唔太涉及遺傳事
似後天因素多

有無人屁股生瘡生到一撻撻

焗住 熱 出汗 就會出 謝左之後變成印

成個pat就花哂勁核突

生到自己放棄

以前係咁生
而家偶然一兩粒
好多印好核突